自發製新長輩圖，希望大家廣傳 (會持續更新)

因為見近排文宣組可能比較忙，長輩圖都越收越少
所以小妹自製左幾張比大家用，係比較近期既材料
因為趕時間出門所以返屋企再整多啲

有idea想我整既巴絲歡迎留言request！
身邊既長輩需要大家！

兄弟爬山，文宣勇武缺一不可！

自推

推

push

希望絲打有時間可以改改唔好又繁又簡

要大家久等
第2彈新鮮出爐，主題係今日將軍澳同西環既料
大家聽日參與地鐵/巴士一日遊，如果悶悶地，就可以開心share下比長輩知道啦

特登整左張專for好鍾意返工既長輩，快啲教佢地點樣拆解黃屍陰謀啦

見上面有絲打反映繁簡最好統一，所以今次用左全繁體

聽日小妹都唔返工，享受全民運動日，大家加油！
85三罷，遍地開花

支持！聽日印一百張貼大角咀

突發見到有巴打share呢條片，即刻追加一張

原片：

自push

推，7月唔夠長輩圖，希望樓主多 d 創作下

尋日既材料未得閒搞，儘快

新鮮一彈既長輩圖出爐啦

解放軍混入左防暴警察
00:38 同志們
一定要大做文宣推上國際

聽日4點鐘記者會一定係呢單
大家朝早開始要比定心理準備長輩
求廣傳!!

多謝巴打素材!

我就覺得全簡好啲...可能因為我家兩佬係紅底

其實有"言" "貝" 邊既字班廢老好少用殘體

Push

Pish

謝分享

有冇tvb假新聞長輩圖

thanks樓主!

提供材料

通知：
請大家注意，剛剛收到消息！

臨近孟蘭節
有黑衣人假扮燒街衣
當你路過就會趁機打劫

請大家轉發到自己的每個群裡，不要上當！

—————————————————————

請大家注意，剛剛收到消息！

臨近孟蘭節
有黑衣人藉燒街衣為名
意圖到處縱火

請大家轉發到自己的每個群裡，遇到立即報警！

新增兩張
一張係荃灣手足被斬 (因為見好多人話呢單文宣唔多)
一張係今日最新既尖沙咀濫捕

有彈藥要用盡佢!!
北角事件長輩圖:

大家要同長輩講返個真相啊!!

自推2

自推3